比人sell健身！求救

今日比條友sell咗$2500，話之後每個月會自動銀行轉賬交月費，聽到呢度我有啲驚，所以就話轉比cash，佢話ok，咁樣講係想甩底唔上去俾錢，其實我唔係唔想做運動，只不過見到連登話Y station係黑店即刻唔係好敢去，但好驚佢見我冇交錢就會自動扣我銀行啲錢，有諗過㩒晒銀行啲錢出黎冇得比佢扣，除左呢個方法仲有冇其他辦法？早知話自己未夠18

諗住話+證明自己冇錢 然後解約 唔知得唔得

2500
3舊都嫌多

又唔講多d
咁到底有冇簽到合約先
簽左教練幫你訓練？
定係
買左會籍 純粹拎個場黎玩？

無理由 就咁比 2500放你走咁好

2500一個月？ ？？

即係簽左約？
咁順攤比你解約？
同我跑山都要跑番黎

$2500一頭兩尾 即係3個月

買咗會籍 冇簽教練

係到揾巴打陪你上去

上到去可以點

有冇咁大鑊

同佢講

都好d

咁簽左幾多年會籍先

總數係幾多

咪當租個場黎玩囉

上到去有意志唔好比人夾入房就得

超級大傻仔呀

簽咗一年，一個月比$699
經歷左呢次會有返意志架啦

企硬, 我通常搞到sell我嗰個怕咗我

屌
執番身彩啦 1年
好好彩喇 起碼有經歷唔洗下次昆你十幾萬

退就肯定冇得退架喇
簽左名邊會仲咁順攤
同埋個仆街正苦仲未有合約冷靜期

咁咪得閒上去操下野囉
同埋撚鳩佢地

23蚊日姐 抵

咁我試下一日慳$23

好啦下次一定醒醒定定 同埋冇下次

自己真係冇錢比wor 都解唔到約？

唔係咩叫合約

你咪試下唔好比錢睇下點囉

睇佢追唔追你架姐

有時真係唔明, 明知呢啲有伏我行過一定睬佢都on9, 唔明咩心態點解要聽個街外人9up 幾句然後又上去仲要比埋錢, 如果係媾女心態果2500應該已經食到好野

唔得，你簽左直接自動轉賬授權過數文件，銀行戶口過唔到數銀行會罰你百幾蚊手續費，另外健身間野可透過法律途徑向你追收欠款

我都覺得自己on9咗

見到樓主都係用呢個方法解約

巴打我自己係做健身室嘅sales ,
想問你有冇交低個人資料(身份證/ credit cards) copy ，或者你有冇簽任何文件？
因為如果你唔簽嘅話，佢唔敢扣你任何錢。
你如果想知多啲嘅話可以直接問我。
希望幫到你。

[img]
禁完入去係咁

Sorry 你試多次🙏🏻🙏🏻

diu又係咁講,你goji？

Y station

巴打驚唔驚上去做嘅話，又俾人sell

唔會，因為今日有人陪我上去

上去取消合約

Cut 到咁好彩？

成功解決左未？

佢冇得退已經比咗嘅錢，本身就話唔可以取消合約，但係佢見我死纏爛打，就叫我比淨低9個月嘅其中3個月，即係比$2097先有得取消合約所以加加埋埋最少都要比$4599間黑店

屌佢間黑店唔退$2502都唔緊要，冇得之後唔比錢，一定要我比3個月嘅錢先肯取消合約

取消左銀行戶口佢

不妨喺度講俾大家聽

直接喺度講咪得囉

點中招法....

我都中左招，又係衰心軟，比人捉住左話送個inbody,寫d野就得，上左傾左個幾鐘，結果簽咗合約先知中左，我話無打算參加，佢就話簽咗合約要比錢，如果唔係公司有權告我，我一驚就比左錢，宜家真係唔知點算好⋯

@colunlee
有冇咩辦法？

邊間寶號？